又一艘香港籍貨船涉嫌載石油給北韓遭南韓扣押！ 船員多為中國人

又一艘船涉嫌載石油給北韓！船員多為中國、緬甸人

2017-12-31 16:11

〔即時新聞／綜合報導〕載有23名中國船員的香港籍船隻「Lighthouse Winmore（方向永嘉）」，因為載送油料給北韓而遭南韓扣押，如今又有船隻涉嫌為北韓偷運石油！南韓海關官員指出，目前已扣押一艘掛有巴拿馬旗幟的貨船「KOTI」，船員大多來自中國和緬甸。
據《路透》報導，KOTI可載運5100噸石油，南韓當局於平澤唐津港口扣押該船，海關與情報單位已進行聯合調查，KOTI涉嫌向北韓轉移石油的行為，已違反國際制裁的規定。
目前並不清楚南韓是何時展開扣押行動，但這已是短期內第二起事件。方向永嘉因為在公海上轉移600噸油品給北韓船隻「Sam Jong2」，於11月24日遭南韓扣押。

condom港

整撚臭香港個名
仆街支那賤種

香港籍

咦依家就HONG KONG IS NOT CHINA?

香港貨船定巴拿馬先

所謂中國人係包括台灣人 香港人

臭港

注冊地點？

咩係香港藉？
唔係中國香港啦

我同巴拿馬總統有交情

目前已扣押一艘掛有巴拿馬旗幟的貨船「KOTI」
今次唔關香港事

香港？唔係支那香港喇？

支那狗

香港塊金漆招牌就快俾支那用到冇

垃圾蝗又送大禮。

又一艘船涉嫌載石油給北韓！船員多為中國、緬甸人

點度有提「KOTI」係香港船？

CCTVB 第一句就香港船 第二句就荷蘭石油公司
隻字不提支那

我同香港特首有交情

台灣公司租香港船運荷蘭公司貨

依家乜都唔關支那事

與其扣押，不如加料
一用就爆炸，整9壞埋佢d機器

離晒大譜
你去shell入油唔係問題
人地鬼知你賣畀北韓

唔係第一日架喇
雨雨雨老豆都係咁起家

隹辰廷

有名你叫CCTVB ！